藍芽耳機 for PC

有冇推介?
想要D細細粒入耳式嘅
最好就可以用長時間D, 同埋叉電收藏方便
音質方面打到機冇Delay就可以

會唔會太高要求